\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

%Abstand bei Listen
\usepackage{enumitem}
%Abbildungen passend positionieren
\usepackage{float}


\usepackage{caption}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{0.25ex plus 1ex minus .2ex}{0.25ex plus 0.2ex}

\usepackage{hyperref}
\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{}
\rhead{Stakeholderanalyse}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Stakeholderanalyse}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{12.03.2021}

\begin{document}
\maketitle
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{1\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{assets/mindmap.jpg}
        \caption{Abbildung der Stakeholder}
        \label{fig:mindmap}
    \end{minipage}
\end{figure}
In der Abbildung \ref{fig:mindmap} sind nur die Stakeholder zu sehen, auf die einzelnen Stakeholder möchte ich nun detaillierter eingehen:
\begin{itemize}
    \item[Kunden:] Dieser sollte dem gesamten Projekt positiv gegenüberstehen, da es für Ihn eine Zeitoptimierung und einfache digitale Archivierung ermöglicht. Eventuell ist auch eine Kosteneinsparung möglich.
    \item[Bereichsleiter:] Dieser kann dem Projekt positiv als auch negativ gestimmt sein. Er ist aktuell der Verantwortliche für die Pläne und sollte somit schnellstmöglich überzeugt werden.\newline
    So machen Algorithmen keine leichtsinns Fehler im Gegensatz zum Menschen. Auch können Anträge jederzeit bearbeitet werden und nicht nur zur Arbeitszeit. Auch Vakanzen wie Urlaub, Krankheit ist hier vernachlässigbar.
    \item[Mitarbeiter:] Auch diese lassen sich in zwei Lager aufteilen. Positiv gestimmte, die Interesse daran haben den Prozess mitzugestalten und auch die gesamte Digitalisierung im Unternehmen vorranzutreiben.\newline
    Sowie negativ gestimmte Mitarbeiter die Angst haben ``Wegautomatisiert'' zu werden. Diese Ängste sollten ernstgenommen werden und den Mitarbeitern, sofern dies die Absicht ist, auch aufgezeigt werden, dass dies nicht das Fall sein wird. Hierfür müssen selbstverständlich Mitarbeiterschulungen durchgeführt werden um die benötigten Kompetenzen zu vermitteln.
    \item[Gesellschafter:] Hier besteht meiner Ansicht nach die mögliche Automatisierung zur Gewinnoptimierung zu nutzen. Somit sollten Sie bei Kostendeckung dem Projekt positiv gegenüberstehen.
\end{itemize}

\end{document}